夠喇！玩夠喇連登仔！關森美大哥乜事？

唔好越來越過分
森美大哥會唔會做呢 d 野？
加上完全係無根無據
同屈個盲人偷睇國家機密有咩分別？
玩夠了連登仔！
適可而止！

發現森美打手

你有冇證據？

森美嬲嬲豬上嚟開 post

無錯！

更何況森美條撚樣唔係盲既

只係個比喻😅